經過811後你既人性去咗邊

經歷一晚811 大家重未醒？
示威者用緊生命為我地發聲
點解重可以有人做冷氣軍司/保持中立？
你既視而不見/沉默/政治冷感代表你助長惡勢力
無人可以自身渡外今日你見一個一個死一個一個傷 他朝到你家人既時候已經無人為你承受傷害....
唔好以為你唔出聲就無事只係未夠鐘
聽日機場好需要文宣及和理非 已經有示威者為咗自由交上生命 我地簡單舉手之勞都唔做？
如果連結道德價值觀都無埋 你同班殺人既怪物有咩分別？
即使得你無辦法出街聲援 都可以做文宣
唔好沉默落去 聽日出黎啦.

大家唔好沉默落去 出黎啦